README und CONTRIBUTION hinzugefügt

Projekt um Funktionen, rund um Datei öffnen erweitert

Array für Abfrage wird nun mit Inhalt der Textdatei gefüllt

Funktion für Vokabelvergleich hinzugefügt.

Code vollendet.

